[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4695)

屌又唔開

屌你老母 唔識開po?

利昂 -0.5/-1
提格2.5b

最後隻角有冇開姐

半大

主場又冇人

利昂9.5
堤格雷2.5

直播有 11ft

派埋錢啦

琴晚小保加個場仲未派？

唔記得買老虎半主
jump

半場最小有一粒

11角錢都派埋

買唔切

同路

里昂角點買

直屌左1.5b

利昂有無即角架屌你

冇得買

會員 未完場先gel頭
屌你老母係咪唔識開po

掛住Gel頭唔得閒姐

冇即角開即場做乜

屌得好 bin9佢

....

上個Post 1001比我block左我仲專登搵左下
原來佢真係冇開

Push

11111

封撚住角盤做乜鳩

同敏蛇同路

同我出嚟認錯

gel頭累已累人

信敏b

有無人呢場點解唔派彩

3粒鐘

盃賽有排等

馬會呢場輸爆左 集緊資

堤格大波波啦

唔該大家

唯有skip普假

real 快

利昂半場1/1.5b

里昂入未

堤格開半主先

goal

即入

利1：0

袋返一半先

我利昂Goalllllllll

準！

又角細

10 正氣少少開返個上盤唔該

利昂好堅

半大手足

提格大波 快!

半大全大 快！

另一場入波未

堤格大波已死 針

訓醒又輸錢又話大奇蹟日既

兵工廠

俐goal

2c

利記冠軍未

9.5s 冰角

垃圾黎

狗會幫你冰盤

利昂好正氣 堤格好心學下啦

久守必失 快啲超高水全格

3c

利昂半大cashed

普馬斯作客識入波架

轉頭唔準屌

巴打又贏

得我買左普馬斯要驗腦？

一敏要普？

堤格大波未Dllm

冇即角想點

半大咋唔敢買盤回到咁

半大上呀

半和已死

冰角再入

堤格一粒都冇

買上開下買下開上

屌 2.5慘死

4c

假波我屌你老母

屌你老母 狗會咁樣叫即場角？

入爆佢啦屌

角球盤封左唔俾人買想點

利昂主場好勁喎
得開季第一場冇入波
之後場場都有波入

半大全大24

半大24

利昂入多粒

俐超級禁屌同琴日莫雷差唔多

5555

9.5s練心

老虎又唔入又唔比人入，屌你搞笑咩

本身其實有冇即場角買

有

利即入多粒開大

堤格廢到

正氣支持

11

1:1

咪撚刷啦

半大goal

堤格入波啦屌你老母

goalll

1:1

上盤手足慢慢嗌啦

收錢先

頂撚實半和

利昂on9

2揀1又錯 開心

半大✅

半格無埋

利昂上盤針

全中派下先

我了

lm

lm支持

好

G持

利昂係咪on9

有冇人支持 蒙特雷反底

另一場快d入

Lm

tiger㩒屌唔入
又針得

支持

半和頂實

要左半細
唔好爆得唔得

利昂入啦屌你

你鍾意喇 我買好少咋

點睇全大？

0-1

堤格半和穩

2:1

半大gel

利昂Goallll

利昂好波啦

Leon 半全大cashed

墨假nba

利昂大 一關先

2.5大波收錢

dllm 普馬斯

喂老虎廢撚到

半大全大

得蛇

呢場利昂贏波先係正路

最緊要冰角

5.5s玩下先

4.5b有冇人追？

訓陣先

祖亞

真

3/3.5

買左半和見佢咁辛苦追和即刻輸返粒

老虎輸緊粒都仲踢養生波

好彩全大跟得切,1.8照殺,多謝

咁比我收返半算啦

等11點

敏b勁中！ 我了

主其他

豬左幾k角球之前羊果d就快見底

我都係1.85 照食無誤！

普馬ng

9.5s已死

半7全？

cls 爆角爆到 狗會封撚到 唔撚開比人買

似2:2

俾多球開半大

主12m?

主12碼 var

var了

LEON呢場莫非無限大

買細波慘死

想問下點解提款變左自動轉帳要等一日

主12m

試過打錯密碼就變成咁

12m

12m變c

低水下盤半格都輸唔到

不了

missed

半場4粒

未射

穿盤啦

搞咁耐都未射

334定律又中？

一開個陣主w都1.8

2個雷c入多粒半大啦

on9 射未

Missed

missed,No goal

真係miss

飛機

頂住5.5s

射失

No goal仲有得嗌

32分鐘第三球唔計

利昂13號

假波

垃圾里昂

Miss完對家入

墨假12m有一半都唔入

下半no goal撚狗時間

敏蛇買細

次級聯賽咁多飛機師

屌 我個主其他

乜撚野alfredo saldivar呀

雷c半大啦快

堤格廢撚到 笑左

係南美洲聯賽特別多人唔識射

我宣佈比賽已經踢完 主隊勝

堤格半細收得

堤格半細gel了

有冇睇過比利

12m真係咁難入？

下半進入撚賭仔環節

做乜撚野一起身冇撚左個角球

咁多人實搵到個識射
但唔識射既更多

快大。。。。。

4.5/5s
9.5s
練心

問美斯罰球易定12m

屌你老未唔撚開po

8

8c封咩即場角

888888

3.5s 24

買咗兩格博下運

9.5

比人撲到都係龍勁，但係飛機

反手到....

無事！

普馬斯下半場追和+堤格三粒

4.5s

3/3.5b 派3個100

仲要講緊成日飛機
獲獲飛機都好靚
睇黎平時佢地就係練緊點飛機

堤格2.5b 得唔得

幫全黑留名

im

我

幫得蛇lm

0我

邊場

邊個得蛇

me

12m都唔撚入

聽講你連續幾口著晒綠燈喎

2-1嗰場

一定得，準備派我

聽錯

山度士我屌你老母 黑到爆 又紅

想入4.5b

似3:2

派未得蛇

跟！

派粒膠比你

唔似有 但祝中

垃圾狗會做咩封咗角球盤

3x1斷愛華頓

瓜乜鳩 琴晚訓前落飛 起身回飛

11點如何部署，想allin

半大all in

Plz don’t all in

堤格生性大波得唔得

冰角冰入球

真唔真呀

我兩場同你同路，但我對上十幾廿注全炒
Sorry

巴打今場反底，唔洗驚

我屌。。。

1100 客了

leon踢咗14場主場得2場下半冇波入

堤格副選陣? 廢撚到

普馬斯下球派2個$150

今日就係下半場no goal 日

Me

4.5ssssssssss

呢場第三場

必蛇有冇水

達陣

leon goal

1-1 上力

屌你老虎又撚半大

個龍黎搞笑既

各差一球

有100%

堤格one more 2.5b ok? 利昂入多粒ok?

角球想點..！

戰神卡!!!!!!!!!

計好數未

快手屌十粒啦

入球騷

雷斯無波入了 基格納rc

唔比買角？我屌你老母

老虎紅咗

祖亞gel定

法國10號仔我屌你老母

4.5s 小注無入球

唉 堤格大波點算

無波入唔緊要俾人入就得

祖亞入

乞

leon再入啦

堤格-2g

紅左最勁

炸

紅轉黃

戰神卡 炸!

9c未

繼續冰

有機啦

半8全8

角開返未啊屌

半3全3
半8全8

即有

堤格2-1
比多球

屌你上半咁踢一早贏咗喇

leon單刀橫傳 仲要傳唔到

食半大姐

每邊比多球

堤格2.5B goalllllllllll

差蒙7雷就中哂

leon 快手主其他

比多球！

普馬斯同堤格比多球

咪傻

leon快手全格埋

Lyon 3 more c plz

墨假大波

真 快3-1

有角買未。。。

里昂上呀

小仆街派未..

開心

羅巴

我唔係角球個位

堤格同普馬斯

上半場個12m又唔入 仆街

我係練馬師

唉

leon又黎 扭過龍門點知仆街

巴巴

Lyon刷未 又撚

利昂好似可以入但唔想入咁

diu

leon 玩野都玩得幾明顯
扭龍門仆街

下半1個角都冇咁假

Leon入未

又然幾多

所以馬會封左

俾多兩球 求下你

Leon似係開-1和

要咗黎明同老虎大波
宜家補唔補普馬Ng好

lyon no goal?

快3.5b

冰封角

利昂你想點撚樣

昨晚冇買過
呢2場4注
10.5大Lyon
Lyon半大
Lyon win
祖9 和波

4.5s cashes
無入球

陣間會唔會又有人買蒙特雷

我買左 唔係要驗腦掛

已買

輸

又係我

陣間又反底

蒙特雷今季係我愛隊，長追長輸

Goal 未

輸古力要贏了

利昂試下3:1

糕

goall

黎明

offside...

試左

屌屌屌

越?

又撚 屌

屌

但就係試囉

leon玩夠未

我屌

都試左2秒既

屌 leon 又撚

11點 點解主回飛

9c

琴日過關補左飛未

主

9.5s表示

冰多15分鐘

10c

堤格屌你老母入多球啦

11:00半大

里昂唔好再撚
入啦

客隊d防守勁到

比多粒

2場 2:1 FT 全波台都開心收貨

9.5@1.95

Plz goal and 3:1

10c goalll

普馬俾少少力丫屌

琴日蒙柒唔係踢完黎咩

堤格

入未呀

拉哈拉3連勝主場對包尾平手盤

俾多兩球求下你

提格3:1

堤格3-1

老虎3.5b搞掂

場場都有人睇好蒙雷反底 平手盤都正路嘅

祖9和波 針

2:2未 夠撚哂鐘

試下追和先

leon學下人啦

普馬斯快入

Leo 學下 Tiger ok?

普馬下半腳都冇起過 點入

利昂唔入對家入啦

里昂上

戰神卡

戰神

快啲22啦

rc0-1

普馬手足

3-1絕殺gel定

打多個唔入 唔好叫利昂啦

發動戰神卡
普馬斯快入

普馬Rc Goallllllllllll !

客主

11點似主
蒙特成個2月作客唔係和就收皮

輸半都當贏

leon快

後備入黎 就係為左做戰神

好左仲勁論

紅左仲勁論*

琴日奶左教訓

要3-1了 快少少thx

全輸盤添

封乜

不了 要2-2

封完未

初盤係客讓 宜家平手 鬼鬼地

人多手腳亂

仲唔入

無入球了 2.23半一高水唔會比全格啦

利昂 入波呀

leon踢到唔想入波咁

蒙7反底有冇人信

里昂唔生性

唔信
我買主算
蒙柒長追對家就得

又射失，唔係早早3:1 啦

走地主打多個都仲係平半高水…

戰神卡發動技能

罐b

利昂,普馬斯快入波

咁應該無 或者對家

leon快撚d啦

打多個都唔入？

leon攻都廢事攻喇

10.5s cashed

蒙7似反底wo

蒙柒前日先踢完閪盃

利昂俾多球

利昂同我即刻入波

3-2

分球黎啦老虎

俾粒利昂啦

個人意見者
有信心你照買啦

-1 個啲慘了

利昂半3全3

佢閪盃好似回曬態 勁左好多

但體力跟唔上呢

33 ok?

都會累，應該

Ok

Tiger gellllll

3.5b呀屌

買一場半大就另一場開 買番另一場4.5就到另一面入

5.5s叫都冇得叫就知佢下半撚賭仔

1c plz

仲未3-1 ? Dllm

出現了

可唔可以開個3.5b俾我

燈燈佢

放棄

3.5b 呀快入

Quick 3-1

下場先

絕殺未啊屌

4.5s 2.5b 夾到

4-2快

淡定

又係你

利昂唔生性

偷夾

我了得蛇

即場殺飛姐 邊有咁荀

得蛇 我

全格goallll

3-1

就係咁荀

終於入啦

絕殺啦

31!!!

31

唔知計唔計

3:1

唔好炸呀屌

利昂Goalllllllllll

笑4，

高水！！！

var

震緊

real goall?

咁都開到3.5

終於3~1

終於3:1

屌 咪撚炸

唔好炸please

利昂 -0.5/-1
提格2.5b
2X1 Goalllllllllllll

開返波未 未開返唔好gel

唔會

Cls又開哂大波

我屌你老母 叫到我

補6 老虎gogogo

高水爽中

勁中

快手完場

乞起機

又中旺到

開返啦

Kento蛇 我了

巴打墨假都咁大注

90分鐘冇柒頭都有1.16就知有鬼

已經愈賭愈大

Lm了 記得你話派

呢場真係腳都震 主隊好撚多gold chance唔入 c9s

咁你買咗層樓落去未

又派得

2.23上盤想gel了解

下場點睇？

吊你利昂
吊左成場先入

掂，頭先有lm

最緊要開到姐最後

12m 都唔入

兩場派唔切 買唔到11點

3-1 完

等派

本身買咗過關大波同主盤啦半場補埋個冇入頭

黎明全格

見佢miss 左12m以為係no goal劇本

買左細波冇夾到3.5b

求巴打指教

4.5s gelllll

高水4.5s

leon應該派到

Me too
但買左半大

Bro打11點買乜，想追數

呢場睇返主客近3場每場都入得失得 所以先大注

我串埋左.

過左關唔得啦

可能會快派
等你輸返
馬會狗黎

得b

係呢場 平時都係1000

臨完爆no goal

抽？

3.5b叫足半場，cls

派啦咁開心

me too

屌 連印尼甲都冇撚埋

控角狗兩格都開唔到 狗會又唔開即角夾

聖母心水List
1. 魯賓卡山 0/+0.5 ✅✅
2. 莎士菲 0 ❌
3. 利昂 -0.5/-1 ✅✅
4. 堤格雷斯2.5b ✅✅

下場有冇主同路

你真係睇住喎
愈賭愈大 愈賭愈無感覺
好快就返唔到轉頭

德蛇呢排少左波，準左好多

巴打買得真大
我岩岩有諗過掉5k去主ng
但都係算數 掉10k去11點主盤算

11點開埋大Please

日日中10k

巴西總統都中埋招 分分鍾巴甲都開始停

嘩

屌你 呢獲真係要派 定定驚先
20抽5 每人100

我就係咁

咁撚樣爆3.5s

我了今次

mememe

負債100k吖我

留名

買完3.5/4 s唔夠10秒就2:1
諗住死得
咁都收得返半條屍

30秒30個留言

過哂啦

哥達有平手咁爽蒙柒仲係榜尾啵

Lm lm lm

咁多cd room

職乞出動

聖母心水List
1. 魯賓卡山 0/+0.5 ✅✅
2. 莎士菲 0 ❌
3. 利昂 -0.5/-1 ✅✅
4. 堤格雷斯2.5b ✅✅
5. 瓜達拉哈拉 Fg

Cls
呢到有咁多人架咩

我信左佢咁筍
買左

11:00再大波

派錢特別多

Gchi

墨假做咩係咁大波

11點

決定skip

瓜達個場又唔開即場

頭十只係識寶高

齊心埋佢啦

可能和波 佢初盤客讓平半不過極高水

11點開埋大同主盤我都派

都得

派得

lm sin

I’m

半場大撚哂佢

Yeah

一推落左海

祝中

哥達上次主場讓到利昂平半
今場開平手比蒙7？有啲初盤仲要受讓
蒙7反底啦

巴打，長贏長派

100%客

留錢買噴精機角大

昨天馬撿多少

主似大船

same

即場都派唔切

好多cd rom

0

半主

訓教

巴打真係長派長有 好鬼旺cls

2.5大ok？

今場蒙7大波加客盤 訓左

Gchi 呢啲真係抵Kento巴繼續中

47個lm

得蛇你要客但你買主

唔鳩買角都ok既

又贏到訓

今場蒙特反底

琴晚俄假贏到去墨假

今場 客主 ！

快到pk...

ok

資料搜集

呢隊名 幾型卧龍崗狼隊

覇氣

係喎 20個仲諗住入到 痴撚線

收到風 kento巴睇緊樓盤了

呢個真祝k巴繼續長派長有

抖下迎接澳假

山雞點輸

好似冇輸過咁

四大聯賽仲難賭
呢啲閪波反而有計傾

過左十幾秒都入唔到頭20

山雞呢場必西 勝利可買

幾型都無用 狗會無得買

瓜達啦閪甩

收緊租啦

北岸水手

平時10係好難架

11點呢2隊平時好少半大

得哥咁多✅

但係勝利隊波好閪

會唔會有哂東南西北中

黑閪贏幾多

講下笑都唔得
計算每個滿足度
腳毛多過頭毛
8000文員仔
宋萬歲
Tg
大家多贏

反底

朋友比面姐

呢隊仆街同墨城一樣買對家就贏買佢就輸

支持正能量

巴打養唔養寵物

+500

得要蒙7？

無 得中同北

多謝哂巴打祝繼續齊贏 到時有機會我派返

祝Kento巴長贏！

多謝巴打 見證你琴日俄假派到去墨假長贏長派啦

可能開下開下就齊哂

jump

而家先派，買唔到1100

手足 下場買咩

多謝巴打

開唔到條link

仲留

Monterrey 上！

多謝巴打 見你狂贏

蒙特雷準備10 場不勝

職乞人數破新高

咁少波都咁多人乞

墨假水手

50

乞西咩 又要食三手薯條

乜水黎

報假 扑得

我！

拎去炸多次咪變一手

得蛇派？

買唔切11點 想重注半大

經濟差

輸緊十萬

下個留言幫我買kfc套餐

米笑

好快贏返

11點咁靜

蒙牛落大飛

轉番蒙柒底水平手

比我中埋蒙7啦 難得有出可以全中

買左十萬半大
所以輸左十萬

係喎

你試下派

0射仲唔係開細

[無得輸

蒙7快輸

派完 啲人縮返個頭入去

哥達變左受讓

好快贏姐

半大未

888

勁中

11點係咪未開波 靜到

射門0-1

我唔敢推
平注多波就針到仆街

客1c了

880羊

唔難

知你想點

你又唔出水救我

柒雷重飛到
個個都估今場反底

蒙柒要反底了

半大已輸

888

888又中

今日要贏大錢了

個盤淺到仆街因為

平手盤博佢反底 係幾抵玩嘅

呢場大2.5 接二連三 同尋日餓超一樣

入波未

派撚完就咁靜？

蒙7中左推墨勝

琴日俄假尾場細波

蒙特雷屌打勁撚到

入波未啊屌

唔好反底呀

有無人想我今日再帶領大家買俄假！

琴日買個兩場都豬

次撚次都係 ga

瓜得

那那趣入波啦

職乞係要mon實派既post架 慢1秒屎都無得食

幫大家燈一燈

快撚d 入波

笑西

蒙特電 贏波派

爛瓜瓜得

真老4

蒙特禁屌

冷靜啊 我仲想玩

一齊沉船囉

咁重飛好似同你講反硬底咁

快大啦

係，好撚癲

主會贏

太重反而驚

1:0

哥達

仆街真係

主goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

瓜達！！！！！！！

我瓜!

點解會買客...

派哂 澳假再贏再派

瓜仔 上阿

即刻出事

聖母又中

禁屌比人入

Goal 大波-2

得哥又勁中半大

包尾未開齊學人-0.25

雖然我無買 但未完場唔知既

哥達大炒

兩日前先踢完盃賽 仲要踢到加時
仲買客？

入多幾粒

儲氣

lm 跟你

比多兩粒啊dllm

笑死 你會唔會講水手 愛滋 圖咩滋反底？

禁屌

上季冠軍黎開盤會計埋之前d紀錄

墨假真係好興上一季拎完冠下一季就柒比你睇

半場入多粒

要反底就開平半高水
平手做多左

啦閪甩

開到3.5b
頭十 1 100 唔識唔派

2

繼續跟

原來尋晚開左咁多0-0 好彩訓左

我認我on9 我信過愛滋反底

開波前出派？

針對完未...

起身發現冇贏錢

馬略卡

琴晚即場阿根廷波瞓咗冇睇，成對後備贏成對正選係咪痴線

初盤的確係平半高水

我就係上一輪信左 輸到仆街每個聯賽總有一隊水手

我了
而家識好嗎

走盤得唔得呀

馬略卡點都勁過愛滋啦

1

走你老尾咩

呢場反cup

聖母心水List
1. 魯賓卡山 0/+0.5 ✅✅
2. 莎士菲 0 ❌
3. 利昂 -0.5/-1 ✅✅
4. 堤格雷斯2.5b ✅✅
5. 瓜達拿查拉 Fg✅

我都係唔岩賭波

1001

未完

至少水手都贏到盤 愛滋屍都無條

唉 未派買唔到fg 又汁少注